理大圍城送檢DVD離奇分碎 電檢處2周後神回覆：光碟機整爛

獨立紀錄片電影《理大圍城》遭電影、 報刊及物品管理辦事處電影科（通稱電檢處）連番留難，包括要求在影片中加入警告字眼，但不得註明有關警告由電檢處要求，又在放映前2小時突被電檢處評為III級電影。另外，影意志送審的《理大圍城》DVD光碟離奇粉碎，但電檢處一直未有正式解釋事件，昨日（7日）電檢處終正式回覆影意志查詢，指光碟是在運行中的光碟機內破裂，而電影報刊辦亦已即時停用發生事故的光碟機。

影意志今（８日）在Facebook專頁發文指，電檢處昨日終就《理大圍城》的事情正式回應影意志查詢，面對電影被評III級事宜、告示與影片內容不符等疑問，僅重複早前回應傳媒的查詢，並無詳細解釋清楚電影內容如何構成刑事罪行及誤導成份。

dvd機你估微波爐咩咁易爆咁支那幾時爆

你話早幾日行雷劈撚爛左佢仲可信啦

佢部光碟機定係絞肉機黎架

信嗰個都

用咗咁多年都未見過可以壞成咁囉

廿年前CD-R咩48X, 52X試過轉爆碟。

但依家有咩光碟機仲咁高轉速，DVD最多先16X，你啦。

有腦都知光碟機點廢都唔會做到喇下話

查咗

原來CD 52X同DVD 16X都係上萬rpm

咁就有可能。

十鳩幾年前既碟機可能會爆

做完又唔敢認

咁理大碎片四字點解釋？

碎碟師

笑埋右

仲追問
告你隻碟爛整壞部機添呀
損壞政府財物，出信要你賠30萬

推

放左入攪拌機？

鳩鳩地

佢嗰部CD機係咁樣㗎？

不如賴電腦大爆炸呀

屌你光碟機定磨機
高速旋轉都唔會咁碎啦大佬, youtube隨便一查都唔少slowmo 片

用咗咁耐CD/DVD/blu-ray轉到爆成咁都真係未試過

光碟機定攪拌機呀屌你老母

送去大學check下點樣爛

小學雞作大話咁款
你話運輸途中/存放過程壓碎都無咁on9丫

整爛人野會唔會就咁寄番比人？

你整爛多次畀我睇

不如話教pokemon技能時整爛 （黑白前年代）

電檢處職員你好

最多咪花晒, 我都想知佢部咩機可以攪碎隻碟, 定係佢機連碟一齊車落地

笑死人咩

電檢處將被粉粹的先兆

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

德國政府官方聯署：夠數德國就必須喺國會討論制裁中國

香港人真係咁撚懶？ 德國聯署講到明夠數開會都唔做？

又咁啱睇曬先爆？

以前真係試過爆DVD,退出隻碟先知
用左咁多年試過一次咁大把
雖然六合彩頭獎都有人中
不過真相心照啦

仲係廿幾年前嗰種錄影帶咩

will it blend?